點樣清潔iphone？

用洗手液洗得唔得

用濕紙巾

放落滾水烚吓佢

沖涼拎埋入去

我7就咁沖水就得，上次去厠所沖格離個呀叔問我唔會壞咩，我頭也不回，彿袖而去

岩岩烚奶樽先烚完

想試下
我都用iPhone 7 plus

ipx6呀，唔洗驚

一向都咁做